驅逐共黨 光復香港 天滅中共 全黨死清光

成日話對準政權，你哋班撚屌日日喺到屌林鄭有柒用咩
係要嗌就嗌
驅逐共黨 光復香港
天滅中共 全黨死清光
邊個唔嗌邊個就係共匪

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推

7/10

8/10

9/10

10/10

樓主陳雲D人?

莫因人廢言
況且，我認同佢呢句口號，唔代表我係佢嘅人。

到底反雲有無第二句

只要清楚表明反共就ok啦 （但唔好淨係針對雜種）

佢呢句的確係現時最工整嘅反共口號
如果有更好嘅即管拎出來，反共就OK la

光復香港 係梁天琦
天滅中共 係法輪功
存檔死清光 係電腦大爆炸老伯

3個口號都唔關陳雲事

請對凖政權

驅逐共黨 光復香港
天滅中共 全黨死清光

驅逐共黨

光復香港

天滅中共

全黨死清光

習包子大陸人好似都唔like

問題係你推倒一個雜種，仲有無數個雜種
只有推倒孕育呢啲垃圾嘅政權先可以一了百了

god damn commies, CCP go to hell

所以啱用就得,唔關陳雲事,ok?

殺到爛臭閪解放軍電腦大爆炸!